10月1日，最落支共面既方法

[香港獨立] 為口號

國慶 係 支共極權建黨大日子
美國又提晒水
支共無論點都覺得我地搞港獨

如果連講都唔敢
不敢言不敢嗌
就莫再講革命抗爭，甚至連突破都難

口號，宣傳，說服，聚人
跪求極權賜予自由民主是不可能的
香港獨立 是 唯一岀路

推

美國係支持聯合聲明
唔係獨立

上一個post少人撐
就開新pot

上左熱門啦wo
但我想推呢個多d
嗌香港自治都得架

認真 個獨字好多淺黃嘅人好忌 講重奪主權呀 還政於民呢啲普遍接受但意思想似嘅仲好

香港自治

港人治港 還政於民

獨立?不了

嗌時代革命嗌咗3個月，仲有人講10.1港島會被圍死走唔到，遍地撚以為10.1捉唔到你，之後唔會逐個清算，仲學人嗌時代革命，嗌時代運動算啦

講真我覺得依家呢刻仲未係好多人接受到港獨，國際立場嚟講亦不太可能支持港獨。我覺得針對治權會好D，香港自治、港人治港！

之前頭几次我都有出去，但發覺旁邊有啲人停叫，要獨立！
我和一些我認識淺黄的人，之后就再冇出過去了！

其實美國同全世界都知香港經濟籌碼值錢，家陣佢想知道埋香港政治籌碼值唔值，如果可以借香港(獨立)輸出革命，打倒中共，民主中國第一個得益者會係美國商人

打殘體字收皮啦

中國如果可以由台灣接手
開放全國
歐美一定好樂意
因為佢地一直都想習狗開放市場
但可能會令香港冇咁competitive
不過冇所謂
去到宜家錢已經唔重要
利申9 up

我覺得"國際立場嚟講亦不太可能支持港獨"係個好好笑論點，不花一兵一卒拿下14億人market，傻既先唔支持

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

block

好難講
到呢一刻唔知班領袖想點玩
我地作為棋子
小心D好D
我覺得叫"脫共"好D
夠晒明確目標

終於嚟到呢一步
香港獨立！

[我們都是法輪功] 希望10.1當日可以通街都見到呢啲文宣

唔同意獨立
國際無人支持分離主義
香港人要贏要靠美國幫手，要睇佢地口味做人

不了 美國都支持一國兩制
而家話獨立 人地點撐你

唔同意有助聚眾 反而令大量細膽和理非卻步

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

叫
港人治港
高度自治 lo
全世界都接受